拍拖拍到好撚辛苦

但係又唔撚捨得

屌 犯賤

分

抵

退一步
做sp

岩 慘

辛苦咩先